I need me a real girl 唔需要老泥

I need me a real girl 穿著波鞋
I need me a real gial 唔一定波大

We can have the future啲homie叫呀嫂自從見你一早

全世界含撚！！！！！！！

港女咪stalk me post

請你搵錢打發我走

冇人電我 進入舞池站著如嘍囉

俾碌鳩你含🤡

Trip on LSD 一齊走遍天涯

柒羊！！

人造不了，都係用返d天然野好了🌿

#free7yeung🤙🏻

你唔好走...

I’m a fuckboy 我驚你損失
I’m a fuckboy 你知我專一

Pmed

仲有龍捲風🌪

Lm